[I/A] PES MOBILE 2021 【350】歡迎新手加入

傳28/1 im

25/1 club selection :

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

@用住先

ok go last then work

Gogogo

樓主#1改返祖記im阿

皇牌就係皇牌，般奴上陣唔洗半粒鐘就用一記罰球解決你。其實般奴表示禁區外定係禁區內嘅罰球咪一L樣咁射入你😌

曼聯！無敵！今季先奪英超再奪歐聯！

會唔會係出另一隻紅朗

屌佢老母出乜撚祖記呀 新野唔出走去loop舊 on99 個腦裝屎 賤種公司

有冇人打場

咁都12碼黑哨

祖既人比我都唔想用

出曼出米蘭都好，唔知諗乜

新嗰隻卡斯拍得住施治紅猩之前嗰隻im同金都係白波嚟

我會唔會比人放上Fb

新卡斯＝聖卡斯

快啲出101碧咸啦

你寫番credit to 啤

-6小勝

應該得console有

晏d再玩過

我改做啤咩阿啤先

你做野先

岩岩比個老細係咁煩住屌

lm

睇得出

冇呀連ps4都冇

我剛從地獄回來

真係on99

no one

go one?

諗緊打唔打埋open challenge

go one first

Ok go

go

算了唔撚打open challenge
玩乜隊

me man

新玩法

onj 拉輸 pobra d

祖記d im邊隻好用？

pirlo

乜咁得閒

高登咁好玩咩

搵唔到卡中柱個球 ,

你有冇打

Vdb係game到好勁

見到都唔想玩

我發覺獌我都好多人

你開心咩

金波隊只差金底堅尼

摩連奴：應該先給醫護人員和老人接種疫苗

高普：對踢熱刺期待走出困境

兔：對踢牛期待走出困境

在曼聯的歷史上，大衛碧咸（David Beckham）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）都曾訓練後加練自由球，收效斐然，如今B費重演著兩位前輩的故事，讓人在他身上看到了某種傳統的繼承。

打咗幾場
遇到幾個慶祝狗

孫興民x卡尼 vs利物浦後防

曼迷打J打到傻

我md用曼
同佢哋互相慶祝

蘇斯克查，呢四個字今晚照耀左整個球場

蘇斯克查，呢四個字今晚重新燃起一眾紅魔的火焰

蘇斯克查，呢四個字今晚響遍全球曼迷的心

We are united!

重奪英超 再奪歐聯 稱霸全球

以後歐聯冠軍個名再無皇巴拜 只有曼聯同曼聯！

牛絲流著紅魔既血

重奪英超 再奪歐聯 稱霸全球

以後歐聯冠軍個名再無皇巴拜 只有曼聯同曼聯

抵啦

知唔知邊個慶祝動作最耐

當年成個Pes 都充斥住利記fans 同隊徽
牛絲同Bruno 一樣槓住如同晏飛露主場咁大既壓力
將曼聯隊徽 掛上全港第2

Cavani?

#64 #65 分身
連仔仲唔ban?

我通常慢慢跑去場邊

心情係咪好激動

屌我都係有個係5條友擺pose
激撚死對面

永遠懷念牛絲

之前係法甲
尼馬同卡雲尼爭做大佬 但巴西幫勝出

尼馬 等人故意係埸內唔傳波俾卡雲尼 搞到反哂面 卡雲尼連歐聯決賽都唔能踢

沙拿錫地下都好撚耐屌那星

琴日md本身贏3粒，對面條仆街長傳入番3粒90分鐘逼和我睇慶祝我入3球都無睇過好撚賤

揸車

高登做緊野定讀書

屌你都係仆街仔黎

14碎-.-

真定假幼齒

呢到個年齡層仲闊過大西洋

真-.-

對於呢到咁多變態佬有乜睇法

擔心

用住做緊野？

佢供緊樓

有財有勢

做緊番工狗

有冇人玩

防反大師

無人敢同你玩

preset team簡咩好

A米

okay
what about 另一個
簡曼？

我係
左右轉中場=easy game

尋日卡雲尼最尾個球好屈
走位走得令 跳得令 頂得好有力 可惜攞角度太盡 中柱彈出

學者

屌你老母 k狗

好似有拿波里版老馬

呢隻應該屈機

Prime 版咪金底果隻 咪又係廢

【突發】忍無可忍！攬炒巴你屈夠重光團隊未？

攬鈔 波台又贏一仗

好似黎緊有紅底應該唔同

其實呢場運動已經爛哂尾

變咗呃錢運動

達哥
Lunch gor
攬炒巴

你自己睇 佢金底果隻已經爆曬stats

換嗰隻拉舒點射都入仲要已經紅箭

準備課金抽saka 好緊張

祝中leno

已經有了
今次好艱難
得holding saka pepe無

係一開始搞乜野黃店果陣我已經講過9成都係呃錢，我從來無特登搵黃店去買但某幾間出名藍店我絕對唔去買

我覺得睇stats無意思
球員風格，模組，同埋暗底能力都好大影響

你話眾籌幫d人打官司我都respect，其他真係得啖笑

呢兩條友bug級 我最憎

打唔贏 送錢入鹹水海

淨睇stats 當然冇 佢風格永遠classic 10 模組又細粒又跑唔快 咁唔睇stats睇乜

呢d就無計，但有d明知送錢就。。。

可能紅底有唔同風格
btw紅底甸佬同金底甸奴我都覺得差好遠，雖然同風格stats差唔多

紅甸明顯比金甸高一班波

Go 未

still working

maybe 30mins later?

On9

咩事啊

Saka 好撚屈 阿記大獎

Me sleep

今日MD
我師承吉五雪/巴神/最愛 打算集合每人既技巧準備血洗md
第一埸 3:0 千二分 但下半埸又勁lag變左無效

第二埸0:1輸左俾個917分既
唔想玩了

我發現真係武力識波
又有用robben ribery 又有用車仔

ok any一戰

波台反攬鈔鈀係咪行得太前？

捕捉到一條五毛

我無coins 唔係我一定抽阿記

課啦三抽啫

不了 星期四又蛆記 省返

武力祝福你，林8一代傳奇

我識用老馬

高層算幾忍得 駛咗兩億同下遊阿支奴差兩分

上蛇做咩咁少入pes post

Figo>Maradona

點睇杜曹
期望林伯去其它隊學完野再返嚟教車

就係車幫阿支奴起機

撚伯當自己玩fifa

岩岩絕殺左個長傳慶祝狗睇番慶祝激到條傻鳩quit game

老馬盃搞成點

搞過啦屌，我覺得要用普波配老馬比賽先得

go mei我換左wifi

庭仲有無打md

冇時間
明天啦

jk h漫link?

垃圾 game K 狗自己玩飽佢
各位再見

放工啦咩

挽留

想問下點解我連結左konami ID但都唔可以參加個預測贏家個活動？
利申：新手

ling b ， 唔打md身體好

已放，go?

美國？

比我5min

香港

ok

算啦300point

典睇

Go?

後衞收左錢姐

有3個陣幫我試吓邊個最夾李城

sor9 po 錯

ok go

今晚睇

你碌到最底登入，之後再簡

下面嗰個先啱

林伯
永遠的傳奇

2012 擊敗無敵拜仁 歐聯封王

鈴b

－6迫和

Vardy太勁

來 今次用4213

go?

迪馬提奧 永遠的傳奇

牙朗又一個carry
打到要停賽

我用羅馬
用祖記 必須收皮

祖記有紅朗

Any fdly ?

成場波0進攻
食飯先

0射

搞咩依d隊真係好反常

唔知，d波係咁甩走位又怪，琴日都仲好勁

對不起別說對不起

到依加都用唔好麥迪臣佢個位好尷尬

杜曹睇下點處理同高層關係 唔係都惡搞

高登1416分

有冇人go

全港第幾

羅馬有紅戰神 紅卡富

防反專家係牛黎
白卡佬Hugo 係
情聖專家 鋼鍊係吉

恭喜高登 榮獲全港第六

用黎駁腳同比直線就得咁多，迫唔到人

屌，白卡佬好賤

原來你係第一名

上訴庭指示威者可預料非法示威或暴力行為 質疑暴動罪為何不能「連坐」

香港法律
英國法律 R v Jogee

我讚佢高排名過高登狗 點解賤

老子國服頭一百 比港燦厲害

傻逼快吃屎吧 你餓了

兄弟有看鄭爽嗎 賊牛逼

上個星期第三啦不過都冇撚用

你真係好勁 我好佩服
可唔可以收我為徒

食花生都有罪

我都係多得騎士教導有方🙏🏻🙏🏻🙏🏻

當年高登初登pes post
巴神心諗E條友邊位 E到連登喎
等我full team 嚇走你
結果高登以 全普波金波陣 4:0大炒巴神full team

你有份參與非法行為 而其他參與者做出比該非法行為更嚴重的刑事罪行時 你該不該被連坐？
應唔應該考慮你可唔可以合理地預見其他參與者會做出該行為？
其實係好有趣的法律問題

佢金波陣 我已經知道瀨野
一定係極度自信 實力強大之人先敢如此
例如 你唔值得我用全紅底

由於當年巴神都係千三分 加上自封傳控大師 理論上高登既金波陣應該連波皮都掂唔到 結果震撼全個pes post

天外有天 人外有人
高登狗=徐曉東
我=雷雷

你吃屎了未

巴神=鳴門 高登=佐助

好似冇4:0咁誇張純粹嗰場踢得特別好

廣巴離開後 pes mobile post失去一個猛將 啤巴表示極度痛心
30日限期一到 考慮改名廣瀨鈐以向廣巴表示敬意

鈴巴come back

我係鹿丸 要靠智謀取勝 彌補技術不足
牛似係忍者博士 第三代火影
高登=一樂拉麵師傅

收皮

me=小櫻

雞

Me=9up八尾

你係木之葉丸

騎士=我愛羅 我=小南

點解係我愛羅

他溫和、體貼、良善，能設身處地為別人著想，漸漸成為一位人人敬愛的pes player

你真係好on9

菊花菊花 人人都愛

you=角都

勁多命(ac)

Why say this...

我係小南 ac好似白紙一樣咁多

U too strong

1416驚

因為你真係

其實你都好撚勁

假的

樓上弱智

長傳急攻 踢法陳舊

樓下帥哥

Hi

想砌英超現役最佳11人 4213陣
有冇心水

Mane Kane salah
Bruno
Kdb Thiago
Roboo vvd Silva taa
Alison

亞洲一哥呢?

呢期應該son勁過文尼 艾簡達拿踢得太少

Sub:Son Sterling aguero Fabinho pogba etc

講番正常實力 唔好剩係一期文尼呢幾年已經係金球三甲level

史達寧

咁又係

Richarlison Calvert-Lewin Saka
James
Shelvey Noble
Tierney Holding Gabriel Maitland-niles
E MArtinez

唔係講笑 1隻都冇

上次文尼好惡咁屌柒日本一哥南也拓實交失波

屌你有冇睇 18年開始已經係曼城核心 19年英超poty 第二 你唔係見佢炒一次空門就話佢英乙level果堆人牙麻-.-

佢唔能識波

咁你收皮啦
愛華頓三巨頭都無

無robben ribery 收皮

現役英超
你文盲定弱智or both

認真 佢18/19果年成隻迷你c7咁 不過之後的確係冇咁sharp

我說服唔到自己

就好似D人睇左幾球卡雲尼miss 單刀既片就話佢垃圾黎-,-
人地係拿坡里個陣意甲神射手 PSG個陣係法甲神射手
假假地都係兩大聯賽既神射手黎

迷你c7 好cute

佢係利記已經好扭得
我估唔到哥帥可以教到佢打翼鋒入咁多波
頂級翼鋒同二線翼鋒 分別就係在於入球能力
扭波勁速度快 大把呢啲球員 但係頂級翼鋒就係有埋入球能力

佢走位好屈機 成日走到靚位

不過同意今年son屌打佢 真係sonaldo

我以前都以為佢垃圾 zaha level,比哥狗tune完 學識左走位同入波 上埋世界級 真係好勁 佩服哥狗

全盛果季

中堅vvd加邊隻好

呢一球真係好深刻 屎朗

除左Vvd之外其實冇乜人同佢一樣一個level, silva 同dias?

我都諗住放dias

後備龍放誰

Ddg?近期回勇曼城ederson 現實垃圾黎

英超入面 實際上同埋打機上 都無

Yes 條友bug來 有d似gullit 咁明明黑腸又高又硬又快 腳下工夫又好 不過gullit太屌 前中後打撚哂

有撚用咩，跑步帶波成個女人咁

合理預見某人嘅行為唔代表真係會發生
就算真係發生咗，都未必同我本身參與緊嘅非法行為有關
就算有關，都未必有因果關係
除非證明到真係有呢個犯罪動機同心理

佢入到波做到野好似跑online 軒少咁倒後跑都冇人會理

屌想放馬天尼斯 不過冇

屌軒少

總之無2R 就係唔識

防中可以考慮Fabinho

雲迪克真係垃圾嚟 唔好係我面前提佢

維拉個龍 銀波定金波

銀波 因為我有

大家點睇？

港超聯復賽無期，東方龍獅有球員私下到石地埸（街埸）訓練，有市民見到後不滿他們無視香港疫情嚴峻並即時報警。

東方龍獅主教練今回應表示，職業足球員是需要有常規訓練包括小組短傳。

勁咩

唔keep住踢點保持狀態

但疫情嚴峻

根據英國案例 你係啱
香港黎計 就未必
香港終審法院講明唔跟R v Jogee [2016]，所以係用返一直以黎joint enterprise principle:
Copy返黎的:
Chan Wing Siu was said to be the cornerstone of the joint enterprise doctrine. In that case, Mr Chan was part of a gang who had gone into a house to commit robbery, during which another member of the gang stabbed the victim to death. Although it was clear that Mr Chan did not kill the victim himself, the Privy Council nevertheless upheld his conviction for murder. Importantly, the Privy Council held that for an accomplice to be guilty of a crime committed by another person, all the prosecution has to prove is that he could foresee such a possibility but nevertheless continued to take part in the criminal venture. In other words, it is not unnecessary to prove the accomplice’s intention to commit the crime in question.

啤而家仲有冇落街場踢波

無
一至五wfh都在家

讀書個陣有冇踢過球會

無啦校隊就有

啤校隊
我地需要舉行pes po足球賽

喂巴神
你post咁多洋文出黎睇死人咩

Ok 屯門7人場

我也不懂洋文 有谷歌翻譯就好

嗰陣同2個fd一齊踢理文而家佢地踢到上港超 真係夢想成真

Ok

可唔可以合理預見本身已經好有爭議性，點為之係標準？呢d唔係或然率既問題
況且連坐本身都夠on9誠哥個戶口又唔見同我連坐

咁勁

好奇一問
收入幾多

職業球員屌打街埸D人多多聲

屌真係仆街仔

有個真係超班 望到佢真係會覺得自己唔適合踢波

結婚了

岑敖暉今日正式簽字結婚

我個fd就15000 但有奬金個d 同埋年年都會加
其實好撚低 不過真係佢夢想

一皮幾唔夠 皮五

其實街場d人都好勁

合理預見法律上成日有 所以咪要睇證據 睇下證唔證明到可以合理預見
而且reasonable foreseeability 係客觀事實黎, 你唔可以話你主觀唔覺得預見到就得

K any

11人比賽 兩回事啦
你再扭得 波都斬唔到幾遠 體能又唔夠 都無用

出得黎跟隊既都有番咁上下啦 唔係踢緊青年軍就係球會 愈勁既人先愈唔會上腳 直頭高波都少 踢法好簡單

你應該都好勁

上次熱刺打業餘隊海運聯

對手打到40分鐘 D防守球員己經無氣追盧卡斯
佢地個前鋒半埸己經無哂氣 防守完角球跑唔返前

節奏差太遠

旁術話人地前一日先番完地盤 有D累

睇下同邊個比 如果你攞d波都唔識控既人同我比 咁一定勁架

巴神有研究
暴動罪門檻好高，告得都好難甩身有齊證據

我 的波都的唔到

十幾下點都得掛

我9up功力好深厚
國安法屈機啲

10下都唔得
但係我扭波ok 可能我球感特別差

支那人「斬馬刀」劈友自拍

扭波冇撚用啦 佢唔出腳 就咁行住你 你點扭 除非對面唔識踢波

咁可以扭過人ge

陪女

睇唔明

好似幾踢得bo 巴神

新女?

One two就得啦 扭又晒氣 除非下下扭到3.4個

無踢11人場
我鍾意C轉 過到之後好多空位

姦屍

變態！成都挖出貂蟬墓 留有特殊液體凝結塊

我都係踢石地多踢草場我視野好差

你波牛
我踢波似2&b 滴尿射球

巴神打左幾多個MD

其實香港都好多好波之人
有幸同林嘉緯踢過一場

ok go mei

其實咁多case law係咪一定要apply呢隻
行劫同食花生邊有得比
不過喺香港講法律就係on9，反正寫明支那想點改就點改，即係點改都合法

Go

睇到我好over my dead body

ok go show u man city

牛
打左md未

人呢

figo

仲打md, ling b 已經走了

佢俾MD激親

所以唔應該再打md

回傳 長傳 lag 慶祝

有冇糕

Playing pubg

joint enterprise 一路都係Chan Wing Siu case係權威 英國都係2016年先有新case Jogee 推翻舊案例
你想apply咩其他case law？
Joint enterprise適用於刑事罪行，唔淨止行劫，咁理論上佢證明到你係參與非法集結，你就唔只係食花生。
所以當年終審法院唔跟jogee，好可能已經係有預謀

Me working

goshow u full team

係wor 唔記得講
dustin

真係會打到想嘔

新手lm

我睇左新手吃屎

又新手

Just now hv things do

sosad

初黎報到巴打你好

係咪go架

巴打打場？

Me go

我都係新手

算了唔撚扮其實我係高登

新手同高登打

I’d?

屌

727796140

唔小心登出左 唔記得帳號密碼

武力去左邊

沒

屌你咁似武力，又係登出唔記得

在 玩李城？

屌你啦

唔熟法律，即係一多過一個人參與犯罪活動就joint enterprise ?
想知如果Chan Wing Siu case真係咁權威，Jogee呢隻又點解會出現

玩場鏝先

費事煩開個新算

ok show me

下 即係無左高登個ac?

Added go?

係其實要搞應該搞得番 不過我懶

原來扮其他人真係好難 唔怪得騎士下下比你篤爆

打唔撚打呀

Who go

屌你老母打未呀

屌騎士上身

其實武力＝高登

庭 G8玩成點

呢排好耐無玩雞巴了

我就係高登

咁窄都射得入ok show u Leicester

中文應該係共同/共謀犯罪，顧名思義，一齊進行犯罪活動。
2016，講緊可能係三十幾年後先係Jogee呢個case，英國supreme Court 先推翻以前case law，覺得舊法律有問題。
呢個case咁出名，就係因為推翻用左咁多年的法律原則 上到supreme court，講緊係一大輪關於法律觀點的上訴先上到...

u on9

屌你老母

條後防穿窿

伊巴

why加密

下次再玩，訓了

Anyone go now

就咁聽落咪好奇怪，即係有樣權威用咗30年，跟住就無啦啦俾人話法律原理有問題推翻咗，咁即係個錯嘅權威用咗30年
跟住啲新case有啲跟舊case判，有啲跟新case判，成個case law制度即刻好似好兒戲

啱啱md失左三球 一定要分享

結果

佢有無慶祝？

啱啱先甩p 又要做番

你不如改翻個似少少既名

Fuckmegolden ok?

抵死 仲打md

你改名叫香港高凳

有冇人打牙

打得md預左啦

可惜冇

go one la diu訓唔著

失眠可大可小

Common law 就係咁 要睇埋案例 好處就係可以與時並進 有彈性啲 同埋根據前人智慧再進步
咁有分ge 你低級court就直接跟高級court案例 唔會有得搞事
又唔可以話之前係錯 更改法律一般係無追溯效力 所以都公平ge

大陸法就主要跟法例 案例作為參考多啲 利申9up

師兄呢個表情好得意

琴晚太夜訓

go5go多場

吉仲go5go

多謝

叉緊電

C 羅納爾多 我愛你

又避戰我唔同我打睇黎我實力太一般

訓教算

奧巴坦 先至係老闆

打pvp不如聽下聖詩好過 洗滌心靈

話時話，點解而家用雷射筆射差佬都當為襲警

有無得洗下香港

因為差佬惡曬

管有攻擊性武器兩罪罪成

雷射筆都當係攻擊性武器

Over my dead body

新手?

all weak

上網睇馬保國 笑死

鬼畜嗰啲？？

Pes馬保國:年青人不講武德 講了試陣還cap圖bin c

pes馬保國 笑到我死

突發奇想 alpha go 炒股咪屈曬機

有諗頭

點睇pes馬保國

高登狗不講武得 好自為之

點睇

唔想睇
我想做離地有錢仔

你己經係

我想 但唔係
幾時go

No one I play md

玩緊md 反cup好high

md記得簡曼

卡雲尼bug級 同般奴互動
兩邊仲有3隻跑狗
仲有普巴放長傳bug
簡直cls

Ok 會用曼
啱啱用羅馬屌打對面有紅pirlo nedved 迪比細路的祖記

永遠記住
要夠狠夠毒 一旦領先千其唔好心軟進攻
進攻就長傳 領先就回傳

pes寶典
無毒不丈夫

岩岩我preset 曼md 3連勝
第四埸 78mins反cup2:1 我忘記左pes寶典
繼續全軍繼續大舉進攻
結果 被反cup絕殺3:2 人地睇左慶祝好耐

我之前有時都會心軟 其實無端白事咁做真係好仆街 不過可惜呢個世界九成賤種

段片有句話講得幾好
佢話外國定亞洲 好多年輕人畢業後就搬出黎住

但香港好多人就算u grad情侶各自揾2萬幾3萬 加埋都5-6萬
都希望住多陣屋企 因為要草首期

期待你打pvp 你350屠殺千二分人地應該會扔手機

一刻都不能鬆懈
要當對方係仇人

對呢隻game除左抽卡冇其他興趣

其實呢一代好多英國人都要住屋企 或者靠老豆老母買樓

無錯
廣巴就係因為打MD俾對手激走左 害到我地pes mobile post少左一個猛將
當對手仇人咁追擊!

廣巴will be back
佢對pes的理解超出同濟

其實早D搬實得架
兩個人都係U grad當你做幾年野 2728碎 正常加埋都4-5萬啦
租層萬幾蚊樓好好住tim
不過一旦租左就好難草錢

yes 靠父幹先係王道

兔

我尋日仲好笑，個龍掉波掉左比人，根本我唔係向果個方向掉

對手有無睇慶祝？

有，反cup慶祝

你忘記左pes寶典

永遠記住
要夠狠夠毒 一旦領先千其唔好心軟進攻
進攻就長傳 領先就回傳

1分鐘領先就回傳89分鐘

而家啲人好喪 打和都回傳

我試過啦，對面條友10分鐘入我1粒，開始回傳，我70分鐘搶到入番佢1粒追和，佢繼續回傳，條仆街仲要香港人黎都痴撚線玩回傳有乜好玩

好多癲佬

戰術：

對方回傳左你咁耐 估計你極度憤怒＋追平氣勢如虹 對方下令繼續回傳以防你反cup 戰術上係合理😭😭

公平對決係最好 但有時明知唔夠打都要選擇對攻簡直就係笨!

就好似日本領先兩粒繼續攻比利時 唔尻猜拖時間 下埸就係落得光榮出局 4字

我信你用曼聯 場場都輸

我都輸左2場

唔識用

我用曼玩得幾好
般奴x卡雲尼 兩邊跑狗幾好用

btw 你個邊而家幾點

香港-8個鐘

又通頂？

食完晚飯忍唔住訓著左
一時爽 但係夜晚就pk

林伯

曾為車路士立下無數戰功的榮譽傳奇林柏特在Ig發文，表示對執教車仔感到無比光榮，但他承對被辭退感到很難過，昔日隊友包括泰利，杜奧巴及大量車迷也送上安慰及祝福。

番屋企打fifa算啦，踢咁耐一個穩定既人腳同form都無

但佢上年用班幼幼都打到歐聯資格

今年又愛記又李城踢起左，而且上年班幼幼夾慣可能ok，今年場場都唔同人點踢

我唔準你敢講林8

佢為車路士立下多年既無數戰功 用住先叫人返去打fifa😅

who is new manager?

杜曹教
車路士有德國幫
而且美國隊長都係杜曹係多仔將佢升上一隊
愛將

老老實實，唔想比人炒，係味唔好去車仔

車路士名將尷尬了 曾批杜曹 如今追殺上門

識踢唔代表識教

林柏特下台全因這個！與女總監爆衝突油王食得咁偏

車仔球員再次叛變？！曾向高層投訴教練一些球員對林柏特的公開批評感到「受到傷害」，另有球員認為，林柏特的戰術指導並不明確，只是告訴球員「到場上去表達自我」，缺乏細節，讓球員對他的指揮能力信心動搖。

到場上去表達自我

普波Mina 角球幫手進攻有96

到pes上去表達自我

When show me

sleep la

差隻中堅only
啱啱scout埋Coleman Iwobi Allan

食完晚飯訓左
呢個覺真係好舒服 但係夜晚一定訓唔著

我三隻都有

中到末

唔中

中what

得隻holding
laca leno之前有

我抽唔抽好

我都唔中

想留金抽英超

奧巴狗係咪仲好好用

無用過

唔使抽了

阿仙奴fp其實應該都要抽

想要holding

要啦，抽嚟打md,三場搞掂

你想要咩

前鋒

無前鋒喎

法比件衫 無違和感

熱刺領隊摩連奴對於林伯特被解僱，表明深明對方的感受，但認為現時不是一個適合的時機去接觸林伯。（備註：摩連奴曾被車路士解僱兩次）

有生之年比同一個人炒到三次既話，無憾

摩連奴big6都教左一半

Any lunch p arsenal gogogo

Work

we go 1?

go, don't deep fry

連唔到again

any?

文盲?

ok, we go

路明尼加朋友隊

你太勁，唔關路明事

本來打定輸數 得80幾ts 又未玩過隊野
好彩你個龍失靈

Anyone go one

@高登
最愛想同你打

俾高登炒完就有神龍

唔知點解入完波特別難守

要T-foul

劇本波，我同你第二球都怪怪地

😕who ?

U again go arsenal

ok wait 1 mins

係咁傳失

朗尼（16)
入：4
助：10

Again?show u 英超最佳11人

不了,怕

點解個個入波助功都係朗尼

Diu

go one then出街唔比入多過4球

Go 我未玩過隊英超

樓主pin this

有人打比我

唉呀

朗尼（17)
入：4
助：10

簡迪好勁

Ddg派膠

笑撚死

ok any

如果俾最愛抽到紅底朗尼
我地會點

我會一開波就鏟傷佢 咁撚肥學人踢波

Ok try?

ok try

消息指騰訊正準備資金收購美國遊戲公司EA或Rockstar

邊個唔玩pes玩fifa就係鬼

但pes係日本game
當年日本攻陷香港 3年零八個月殺害無數香港人 又迫香港市民換哂軍票 點計先

有啲lag

A little bit

無fifa玩了

pes no.1

welcome to pes

@庭@用住先

【回應重光！】越講道義，就越踩攬炒團隊同我上心口！

原神榮登16國app store 榜首

玩原神

碧咸同老4左右對調有無分別

8 分鐘前

On9?

1分鐘前

剛剛

玩驚十餘隻，可比魔法記錄者寥寥無幾

11s前

隻game除咗睇劇情抽卡冇乜嘢玩
啱哂冇乜時間嘅人

聽日亞冠盃抽籤 傑志第三檔次
但我見到第一檔次有川崎前鋒 全北汽車e d 已經不安

啱啱scout埋愛華頓元老 Jagielka
升完得77 廢過港甲球員

77係有幾廢

Rooney79

陳俊樂白波未升滿都80

Rooney 99

屌我想要
抽一個指定白波仲難過抽紅底
陳俊樂係啤巴夢幻亞洲隊中埸既真核

攻中 中田英壽
cmf 陳俊樂 朴智星
防中 寄誠庸

非常強大

呢兩行中超兵我齊曬
啱 呢個game唔係為抽紅底

中埸由陳俊樂放長傳俾 伊朗美斯或孫興民

對面點守

我放武磊+中國人 艾歷臣

樓上弱撚智

樓上燕窩莊

樓上是馬保國粉絲

愛華頓
準備scout埋Gary Cahill 同埋愛記而家嗰啲球員 咩doucoure andre gomes 米糕keane呢啲

Rwf唔係天將Walcott 已經知你唔識玩 收返埋啦

借去南安普敦了 傻逼
而且地位不高 不像費蘭尼 Jagielka

屌你 咁你又用廢蘭尼?walcott 愛華頓歷史第一人地位非凡

Deulofeu Rooney Walcott

Best ever Everton attack

費蘭尼係愛華頓有地位 所以放佢
walcott係愛華頓地位連執波仔都比唔上

係wor 迪路菲奧需要

兩個人撐起一個post

仲有巴洛迪利三連星

I told u u on9 la

Ok go later

巴利二號喺度嗎

點抽我抽阿

who?

有些男人甚至沒前戲也沒愛撫，只會硬把內褲脫下來，做愛時間不過5分鐘，女人當然覺得不受尊重。

😅

Up mud 9

點睇我抽阿

不了 你個陣咁廢
贏咗冇乜好慶祝 輸咗好大侮辱

佢呢啲淨一攔炒陣
攔炒吉

施格臣後備料
2和b仲勁過佢

唔知點解 iwobi熟練度好低

你之前抽隻el neny幾霸氣

呢隊金波真係唔差

利 曼 意甲 fp又冇嘢勁，Im 又垃圾
今星期可以留金

咁用番卡吐cf

輸:我金波姐 雖敗不辱
嬴:金波屌打你 垃圾

Idea from my idol pes knight,thx

點睇夏神都有potw 但孫興民仲未有potw

你看透世事了
中超隊都係呢個道理

日本一哥

自從南也拓實取得首個英超入球後，上陣時間近乎零，在祖達受傷下，高普寧起用奧歷治也拒絕派出他上陣。

據知南野拓實近期操練不獲隊友信任，與一眾隊友明顯顯得默契不足，其能力也遠比其他前鋒弱，令高普無法派他上陣。

所以我一開頭都係用金波試水溫

收皮啦你

@巴神

好串

如果我出full team比人炒好柒

巴神係第一個受害者
佢full team 出齊legend 輸4球 及一球不入

啱 所以之後我都係用李城同人p算

@用住先 今日消失了李城大戰呢

你出咩都柒

愛華頓歡迎你
不過熟練度得六十幾

好似係3-1之後條友吹到我勁大 搞到騎士走黎挑我機
最後引發罵戰 一切都係巴神搞出黎

佢隻金波inzaghi狗黎

有無興趣你組隊全北汽車 我組隊川崎前鋒

點睇日本一哥南也不獲隊友信任

騎士鞭左你好多野 你先還擊
佢係咁post贏你金波cap圖 好撚煩

一隻都無 呢啲好難組
上海申花仲容易

嗰時都仲未用恩沙基李察利臣同Felix黎

仲衰
你食屎啦

佢鞭我冇所謂 但我鞭番佢佢又發爛渣

btw個名好撚柒
可唔可以改
fuckyougolden

佢閃電五連鞭
連po幾張一樣 有撚病

本來1-1 最後20分鐘神來之筆入多2球
其實都係負碌

@高登 唔好
改球玉Balotelli is better

Go未

吃屎巴

後生仔記性真係特別好
我淨係記得你金波隊好癲 詳情唔記得

go 玩下？
唔好笑死

我個隊都好weak

定叫球主balotelli

騎士個LIHKG名咪仲柒 是撚但啦

Md預到有個應該係香港人用呢個陣，以為好廢估唔到俾佢炒4比0

想等個p牌冇左改 月城雪免

go or not？

你50幾歲？

我用全AC齊荷籣三劍俠都唔掂

咁我改月城雲兔

anyone

咁都輸唔到

好搞笑
你球own goal 好癲
jagielka 打到最後哮喘發作啦

Go u play wt

Full吧玩夠金波

好吧

你冇資格要我岀full team

我睇到呆左
中場踢入og

金波勁過紅底

一定係笑到我認真唔到

你太低Ts 啤人企位好錯

你og嗰球 我以為你ts太低 所以bug左
但係我咁多fp都輸

我99ts但都係用得唔好
仲Go ng go

痴線，好能仁湯

It’s real

我傳失有d多

要做野了

Nmsl

勤力

咁大波點J

第二個comment
这也太nm大了

還有xd打嗎

搵食艱難啊

真

我發現真諦就係每一個行業都係sales
你搵到客就係有用

揾到錢就有用

星四im

Fuck u

省鳩返又

why fk me
99%中

所以我睇完你堆金波隻隻bug lv 仲要4312
決定贏完一鋪，場場控制個賽果
打和super就算

佢角色定位的確係乳牛

原來係打金波
以為打full team

你角色定位係蘿蔔控

你認錯，我好耐無射落蘿蔔度

都係三巴星啲對話好

意甲preset md簡咩好

灰，10幾場一場都贏唔到

咁你幾時比我贏番場

唔打

吃屎近乎勇

美斯係咪巴塞版權
紅美斯88

無尼維特可抽

Anyone go

義氣朗尼讓球員優先收糧

前曼聯隊長朗尼（Wayne Rooney）已轉為打比郡全職領隊，惟球隊進入了賣盤談判，準班主摩利士拒絕在收購完成前承擔任何開支，故職球員至今仍未收到12月份的人工。 英國《每日郵報》的消息指，周薪9萬鎊的朗尼當仁不讓，答應延期收取人工，讓球隊可以調動資金，首先解決球員的人工問題。據悉，打比郡於周一支付12月份人工，最遲將於本周五支付1月份的人工。

各位，寶寶我睡覺了

Ac米蘭

真男人
叫老雞 又有義氣

原來個係之前想收購紐卡素個中東佬
分分鐘金錢足球下年上英超

假

有無人go

假what

呢啲唔好信

真 唔好咁易信人 除左pes mobile post

做野好煩
接新case
會發現舊case未做完 手頭上case又無時間左
最後所有時間都係用黎清舊case 所有case一齊拖

新手？

ok go one

你律師

我仲玩緊隻舞獅

我yoyo老公盲俠

巴神打哂md未

屌 過年都無得見父母
on9祖國搞武肺出黎

差一個
但係我無抽曼聯 用曬黎抽法甲fp
有ben yedder 但係無neymar

我想食生蠔龍蝦長腳蟹任食晚市自助餐

你有得同父母食飯 食家常便飯都開心啦 屌你
屌你！屌屌屌屌屌屌屌屌你

將吵架當玩意 沒法挽手一輩子

大家讀過聖言書 5好講粗口啦

聖賢

你和我 走一波
66666666

Still here?

意甲揀左祖記，贏到開巷

諗住e football都揀祖記，贏到仆街，全輸清任

踢到自己入自己龍認輸算

咁有無推薦 我未打

有曼簡曼啦

ddg 幾勁
左右跑狗
前鋒有中鋒 卡雲尼
仲有般奴 分波
普巴又有長傳遠射

ok go one then sleep

意甲preset A米 3勝1和
意甲 揀左祖記 全勝
Efootball preset 拜仁 3勝1和
Efootball 揀左巴塞 輸一場好似

Go gold ball team

你實力 不能作準
收皮 死開

啤 fake我
我用曼好似輸三場贏兩場和一場

ok me Leicester

意甲，祖記 4cmf都幾好，我琴日踢幾好，唔知今日又有冇暗改

e football就唔撚知，已經踢到躁，
場場都幾乎起唔到腳
已經hea到一開波我自己入自己

本身1080

Xpes scripting

死撚開啦 柒頭

我用自動click app刷match day
唔郁1～2分鐘就自動當輸

連入3球烏龍波都當輸

勁唔make sense，我係廢，但唔係廢到咁囉

祖記442，兩個前鋒一攞波，就俾人夾低，全場一個有威脅射門都冇

防反

中bug 5好再打

last?

香港legend：442是一個錯誤的陣式

意甲 a米好屈
Ibra神鋒加Rebic 爆邊
又有羅馬洛尼中堅 Donnarumma GK

d垃圾劇本係咁上下，早幾日我連嫌6場先贏3粒再被3：3逼和

比你屠，go

之前用過，又係輸

佢應該次次都唔同

都話會比你屠

2球屠乜鬼

1球起跳就係屠，好似係

我無實力屠人

me實力一般只能被人屠

Later still play?

晚上好 用住先

不，訓了，聽朝要開會

食左飯未

有冇人p一場

我輸左10幾場今日仲未開齋

未wfh 連lunch都無動力食

曾經60幾%
輸多過贏似乎不遠了

唔洗太care呢d反正又冇獎 抽卡爽下咪算

lunch都未食

唔係care數據，係成日場場輸

呢隻game最正係抽卡，係野抽都好少上線

無野抽

劇本，認真真係有，輸開有條路

廢青

聽朝又要好早上堂

上鬼上馬咩

P唔p訓唔著

個post好靜幫手推下post

無電 而家先充電
用緊電腦上lihkg

你人生過得好嗎

充咩電大陸系

玩緊gta

椰子🥥原來前4

頭先食完飯就訓著咗搞到依加好精神

Md連殺兩個千三分 一個千四分
我準備好四連勝了

屌 抽中個906分 大獲
劇本feel

牛你騎士團卡完關未

勤力巴神

充電不可以用嗎 老鐵
你腦子有病？

一生唔見左
一生經過徬徨的掙扎

傻閪

傻逼仔
叉電就叉電 充你老母電

充電是給蓄電池等設備補充電量的過程。其原理是讓直流電從放電相反的方向通過，以使蓄電池中活性物質恢復作用。它有引申義比如學習，工作等。

唔好口出惡言

屌你老未 吹?

一人一票：「叉電」定「充電」？

who cares
lihkg

同一陣線啦 吉劍

Lihkg你依家用緊嘅討論區

@香港高登

On9一問
Power bank 叫差電寶定充電寶

三劍俠解散左

when

你新移民？

Me 美國唐人街學廚岩岩番香港過年🧧

唐牛
我教你啦
我講開英文 叫Chongdianbao

傻逼巴神

叉好電未

食緊飯

吊那星

佢唔見左

我啲好戰友全部都消失哂

有邊個
那星 wai 法蘭 挪威？

係你仲好記性過我

依4個成日同我happy p是毒撚隊

後兩個真係好少上水
仲有醫生ozil

tg

signal

挪威巴已經消失了
我記得佢以前成日比菊花迫害

豚將係tg大佬

食完飯 go？

wai先係

食咩飯

好肚餓 好想攞零食食

海南雞飯 屋企煮
go唔go

好耐無上tg 有無特別

你想同wai玩真係要過tg

有
你tg個名特別on9

我tg名係團長

你頭兩個字令到個名on9

你個邊嘅海南雞飯肯定好難食

你go唔go
獅王唔打了

我上次突襲tg比人周到

雞 + 中超買海南雞飯醬料
是但啦

叫佢上嚟連登啦

我一陣先玩埋個任務先

你唔洗訓

搞連登vs tg 盃

好過老馬盃

唔go 我打md了
要抽farmers league fp

尊重啦

叫wai做搞手促進2地關係

nice idea

依加tg主要骨幹份子有邊幾個

wai aristo ac米蘭 刺巴 最壞巴 linb
仲有幾個不過好少上lihkg你哋唔識

連ching最近好嗎

最壞巴係邊個

你老友近況你都唔知？

佢完全無上pes po
我懶得上tg

扭波好勁嗰個

尼馬個個？

tg玩gif同sticker好方便
又唔洗開po

係
佢隻尼馬咁出名

但tg要追翻d留言太麻煩

以前都成日同佢玩
我記得用3隻黑腸夾死佢隻屁馬

我都係日日清

lihkg完勝

尼馬改咗風格佢都叫曬救命

清唔到以前都會睇
但隔幾日就千幾個

佢肯定係咁抽最新隻屁馬fp

what about linkg骨幹？

Balotelli , Balotelli 同埋 Balotelli

登狗用陰招逼走騎士 我接受唔到三劍入面有如此下流之人

永遠榮譽主席 三巨頭
實力派 高登狗 武力 一生 最愛
9up派 巴神 吉 ozil_bounce
一般會員 用住先
潛水會員 獅王 那星

唔記得毒能會員 呢個係人都知 唔再復述

我下一個名係月城雪免 同月城雪兔不同

仲唔訓 你好強大

cls
問題黎啦 有無人記得月兔上次改左咩名

Sleep is for the weak only

點解我係潛水會員我經常online

我下個名叫雪城月兔

石井

鈴巴呢

西咸前4，椰子

椰子是磨菇的

新逼科，King of London

Hi 雪城月免

我槌仔幫三十年老球迷
This year is our year
COYH

hi金毛貓

父

仲未訓

咩父

Sleep weak

訓咗幾個鐘又見到你

仲話自己槌仔fans

Who are u

屌 明了
Come on you irons 父

仲有ben yellow

Me

Dllm一上堂就上水

我仲有兩個分身
球場球員

你地係咪同學

@巴神 仲有Benis my 毒撚組

食緊早餐 食完就訓 十二點再點名

球玉同球主呢

應該唔識

洗唔洗我改埋個區拜倫加入你地

ben pes都好勁
利迷派 久美子

Who is ben
食飽上路巴係咩派

有無食過太興隔離間野早餐

Ben都唔識唔好上嚟pes post

你又恰新手 人地啱啱先lm

點解有咁多ac

你精神分裂

我哋go得凌晨個舖未

過兩年master又多個
騎士仲多

多重影分身術

當年我呃個fd有得係7仔買連登ac佢又真係信

係咪香港達人

不了 食宵夜 睇愛回家

大四喜

隻尼馬好勁

係 我之前放暑假早餐會去食
鍾意五香肉丁
btw翠河係咪執撚左

你抽到？

仲喺度

13抽

有賺

我咪七仔買

2抽

翠河啲奶茶 鴛鴦不錯

肉餅都係

點解我唔明

父 = 會徽

我苦練過呢招

新po咩topic好

開波長傳 入波回傳？

有無人玩場好悶

記得改翻呢個

Gogo